女朋友係處 點說服佢俾我扑

利申就快一個月

淨係諗住發情就放過個女仔啦

發展可以連同呢d掛

無人叫你柏拉圖式戀愛，不過女方信任你，愛你自然會比你扑，青頭自己打住飛機先，咪撚搞人啦

問佢愛唔愛你 搞掂

過一晚夜乜都唔好做

一個月就咁諗 巴打放過個女仔啦

一個月就想食人豬仔

有個女性朋友同人拍拖唔夠一個禮拜已經比咗隻豬在人

垃圾

有女性朋友每次拍拖唔夠幾日就po曬啲床上被仔攬既相 仲要間唔中轉仔 依啲野無話說唔說得服 只有肯唔肯

放過人地啦 識到你真係慘過食屎

要畀你嘅扑嘅洗撚你說服
鳩痕就去叫雞啦

呢個真，呢晚之後佢咩介心不安全部都會放低晒

好 試下